有冇人好憎收哥

年年都出黎，搭巴士又係佢把聲

巴士無咗好耐啦